爱普生SureColor系列是为工作摄影师设计的。 专业的照片打印机为每个预算|D.L. 2020年9月10日|科普 
 许多摄影师发誓说，印刷改变了他们处理工作的方式，有些照片似乎只有在被印刷出来后才有了自己的风格。 专业的照片打印机为每个预算|D.L. 2020年9月10日|科普 
 不过，奢华婚礼摄影师说，这些数字并没有准确反映大部分高端客户的情况。奢华婚礼摄影师的服务费从1万美元到5万美元不等。 为了拍出完美的照片，新人们花数千美元请一名婚礼摄影师|瑞秋·金| 2020年9月6日|财富 
 每对新人在婚礼上的平均花费为2.8万美元，在摄影师上的花费为2400美元。 为了拍出完美的照片，新人们花数千美元请一名婚礼摄影师|瑞秋·金| 2020年9月6日|财富 
 对于摄影师来说，婚礼已经成为一个非常赚钱的行业。 为了拍出完美的照片，新人们花数千美元请一名婚礼摄影师|瑞秋·金| 2020年9月6日|财富 
 为什么一个摄影大师会被招募到这个星球上最成功的酒类品牌之一工作? 配得上麦卡伦威士忌的餐厅、烧瓶和摄影| |014年12月16日|每日兽 
 由著名摇滚摄影师鲍勃·格伦拍摄的迪·迪·金的宣传照片也在店面画廊展出。 “所有的好白痴都去天堂”:Dee Dee Ramone的扭曲朋克绘画|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 在近十年的时间里，弗里兰放弃了他以前生活的所有方面，包括他作为摄影师的天赋。 从时尚玩家到摄影师Monk |Nina Strochlic | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 马克·雷是一个英俊的模特出身的摄影师，他无家可归，住在一栋公寓楼顶上的一个秘密“巢”里。 时尚界的宠儿无家可归Erica Wagner | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 另一方面，维尔已经成为一个著名的摄影师，他的客户包括名人和主要的广告商。 艾利森·麦克尼尔尼2014年12月1日|每日野兽 
 他的右手拿着一支手电筒枪，一个摄影师的三脚架立在他的膝盖之间。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 但哈维仍然无动于衷，漠然自若，他的眼睛盯着摄影师的白色薄纱屏幕。 《神奇插曲》玛丽·罗伯茨·莱因哈特 
 摄影师与他的邻居们的友好关系，足以使他们象囚犯一样进行这些交流。 nabb |Alphonse Daudet 
 很少有地区能提供更好或更艺术的题材，以满足摄影师的技巧。 游艇第2卷|各种各样。 
 因为即使是一个冷漠的摄影师也比一个平庸的诗人更能与自然和谐相处。” 会说话的马|F Anstey